[求救］電腦壞左

琴晚拆開部電腦清下啲塵。唔知係米顯卡插唔實，個底板好似燒左。 部電腦用左五年想順便upgrade 下。睇下有無c兄幫幫比個list黎
平時都係上下youtu 玩下LOL 顯卡好似夠用所以主要都係換底板 跟住cpu ram 都應該要換 預算二千五左右 求各位師兄幫幫手

之前部機個list:
Antec high current gamer 520/520W ATX power supply 80plus bronze

AMD AMD DT PHENOM ii X6 1045T AM3 95w

1GD5 Sapphire HD 7750

SATA3 1TB 64M Seagate ST1000DM003 (7.2k12)NCQ 單碟

120GB(2.5)SATA3 OCZ Agility3 MLC(AGT3-25SAT3-120G)
我都係跟單打 唔知有冇漏

點好似燒左

樓主快d走 我就來頂唔住

米你老母

開機之後去厠所 出返黎之后出晒烟 成間房都係烟勁大味。 今早拆開逐件聞發覺個底板最大味。 cpu隔離個位 有燒過的痕跡

點做到

好sad gar 冇得打機

仲講 走啦 深潛唔好追post啦
唔係你一定後悔

快啲走啊樓主

未爆炸咪偷笑

硬係要講顯示卡=小學雞扮撚曬嘢書面語達人

死返入你老母個閪到啦 柒頭

屌你老母五毛狗

原來你好撚想死
仲唔快撚D?屌你老母五毛狗